其實香港而家咁嘅情況係咪應該幫結醫護做D嘢

比如申請加人工
增加醫護人手
OT錢之類
搵立法局議員幫下手，家下咁嘅時勢你唔係話唔批呀？

有錢冇命享